有圖慎入 支那男子咳嗽竟把扁桃腺咳出來 一團血肉模糊

中國一名男子喉嚨有段日子都不舒服，有天突然一陣猛咳後，竟然把扁桃腺給咳出來。據《新晚報》報導，日前，中國陝西男子小武，覺得喉嚨有東西堵著，但他以為僅是喉嚨不舒服，過幾天就會好，於是就沒有放在心上，沒想到到了近期，小武吃食物開始有困難，還會覺得噁心、少量血性液體流出。直到有一天，小武一陣猛咳後，竟咳出一塊腫物，且腫物還連著自己的喉嚨。

隔天小武趕去醫院就診，醫院醫生初步診斷為「右上齶血管瘤」，考慮到腫物的生長部位靠近咽喉，為防止腫物破裂誘發大出血，於是決定進行手術手術。沒想到進行手術後，讓所有醫護人員大吃一驚，因為這腫塊並不是腫瘤，而是扁桃腺，讓預訂的右上齶血管瘤切除，更改為右扁桃體切除術。

醫生表示，咳嗽咳出了自己的扁桃腺相當新奇，但也暴露出了嚴重的健康問題，扁桃腺是是人體第一道防線，具有重要的屏障和防禦作用

屌你老味呢d就有圖

慳返唔洗割

預咗高清大圖

報紙佬收皮啦

醫院切多兩忽肉收貴幾倍都唔係新鮮事

之前有單新聞, 係有個阿婆屙咗個膀胱出嚟

咳完出黎一定c服晒

一日唔死都有新聞睇

扁桃腺是是人體第一道防線，具有重要的屏障和防禦作用

我細個做手術切左扁桃腺

巴打唔好有大病就應該冇咩事

扁桃腺就係生出白色珍珠既組織
冇左扁桃腺就唔會有白色珍珠
不過唔係好事, 有白色珍珠係因為扁桃腺排出細菌
出唔到白色珍珠即係排唔到細菌

點解唔係彩色